東方頭版：針下人亡全城恐慌，打又死唔打又死

毒媒抹黑科興

方向呢排咩事？

用辭仲癲過毒果

N BEN召喚

中晒國安法

白粉報識玩一定係賴政府
得香港會畀60 歲以上人士打
搞到整臭科興個名

引起社會不安及對政府無信心、意圖影響政府施政

仲有biontech打救

政府+專家都話冇事，方向報係咪反政府呀

又唔好吹咁大.......唔打邊會死

人終需一死

信政府者自己唔會有人執法

利伸愛國愛港, 住美國

拉得

說好的200萬呢

淨係問寫明唔比59歲以上打已經駁唔到啦

咩叫打又死
白粉係咪抹黑祖國疫苗

咪嘈喇！有冇為第一針人士諗過佢哋嘅感受呀？

專家話::人類死亡唔係最痛苦！係等候死亡來臨先最痛苦！

長期睇嘅話，會睇到痴線

真．毒媒

今次係邊個得罪東方？

土耳其 65 以上打，師兄做下功課先啦。

人哋嗰支係Pfizer/BioNTech囉
唔好混淆視聽呀
大陸支那撚

同你老母做功課啦
生撚左你個戇鳩仔出黎

唔打就700萬死200個
打就2萬死一個

你想温書做功課，咁你應揾番一年前大陸(新浪財經)對科興生物嘅資料喇！香港經濟日報都報導過

方仗：打白粉針都無死得咁快

ANKARA

Turkey has completed the first stage of its COVID-19 vaccination campaign, according to the Health Ministry.

In the first stage, along with health care staff, people over the age of 65, the elderly, disabled, adults living in crowded places, and those living at nursing homes received the vaccine.

On Jan. 13, Health Minister Fahrettin Koca became the first person to receive the Chinese CoronaVac vaccine. Following the minister, the committee members of the Coronavirus Scientific Advisory Board were vaccinated as well.

你係文盲？

方向係屌柒政府方面不嬲都癲相比之下蘋果算有口德

方向報屌鄭若驊癲過蘋果好多

報唔報得国安？

民主派死哂 佢仲可以鬥邊個?
依家咪製造新下把位

百份不嬲都係混沌邪惡嚟

土耳其開始為醫護人員，接種由中國科興生物研製的新型冠狀病毒疫苗，總統埃爾多安亦在安卡拉接種首劑疫苗。

土耳其訂購了5000萬劑科興疫苗，並已經取得當中300萬劑，雖然在土耳其的測試中，疫苗有效率九成一，但試驗人數只有29人。

衛生部長呼籲民眾盡快接種疫苗，表示是戰勝疫情大流行的最重要方法。
人地自己條命喎，佢唔識諗，要你教？

但佢係屌肥婆逼害得唔夠用力 兩個angle嚟

打 = 有機會死 + 一半中武肺機會
唔打 = 一係一係唔中
有幾難揀

訂5000萬得29人打！咁响美國上市嘅科興生物()點復牌呀？

黑記抹黑大陸疫情

正一毒媒白粉報.. 政府做野一定啱..亂UP24

白粉報可以話係針筒先驅

A

Turkey has administered at least 9,073,640 doses of COVID vaccines so far. Assuming every person needs 2 doses, that’s enough to have vaccinated about 5.4% of the country’s population.

土耳其打咗成千萬了喎，瞓咗好耐？

要搞鳩班AO
同所謂「五一」口罩一樣

打啦 無事架快啲打

東方日報竟敢犯國安法

唔打要死咩

毒媒抹黑大陸科興疫苗可恥
btw 報左國安未

咩野叫做打又死？想抺黑？

CHO話唔可以比年輕人打嫁

國安法專家都話唔關事 唯恐天下不亂

嘩
犯國安法拉得

between 快啲將獨媒報紙
po上微博

title起得好靚

東方反了，獨媒confirmed

Discuss 已經將東方同蘋果並列為毒報

下，政府咪講左無事囉

白粉報對廢老既影響力仲大過TVB...

東方

所以我更加想問柒婆打嗰支乜嚟

東方係只屌政府，但對中共就會歸邊

白粉會鬧政府，班藍絲睇到覺得好中立
但係又唔會鬧支那搞支垃圾疫苗出嚟
垃圾CCTVB只係維穩

喎！咁勇！！準備定聽日俾狗用安家法上門搜證⋯⋯

東方犯國安法

隻狗仲食緊屎唔得閒應你

你點知遲啲會唔會逼你打

呢啲叫小罵大幫忙
你有冇見方向有鬧過支聯辦同刁曱甴

真係打得哂科興咩

屌 佢檢測都追數架喇

都係個句
呀爺吹雞就歸位

喂喂？黨安處？

毒果不嬲最撐政府，最鍾意篤灰幫政府監控。

唔打少個機會死

唔打唔會死，just a flu

小罵大幫忙

對支那狗藍絲嚟講
死唔係問題
死咗唔撚賠錢先係問題

阿爺一吹雞
fans繼續做fans
冇人做hater 咪分一Team人做hater

呢份老粗報用詞不嬲都係癲
同埋鍾意對港共小罵大幫忙

收咗美國佬錢

報效國家 好榮幸

唔怪之得咁多預約咗打針嘅廢老甩底
原來百粉報頭版

百份日日轉view, 班人跟唔切

拜登死鬼咗？冇晒聲氣嘅？

令人怨恨政府 國安法呢

爭做梁粉

最近方向集團高層沽空咗好多大陸醫藥股？

之前689做方向都狂插佢架啦，short short 地

一年先死得200個
點樣唔打又死?

百份：都係689統治好

違反香港國安法! 煽動顛覆國家!

報國安!!!

不嬲係689喉舌

呢輪咁積極

東方日報大鑊了

今次真係杰過賣白粉

黑記抹黑中國

小鬧大幫忙

同xg01一樣，得閒鬧下正苦同777「廢柴無能」，中共同雜種就英明神武，共蟈同雜種「大」戰略大方向（共蟈外交）係偉大光榮正確，錯嘅只係777同正苦廢物高官

弱華

而家仲有冇提佢僭建